是日晚餐

德國巨腸5條配煮熟老母麵兩包

狗都 ..

9/10

有冇巴打都係食麵要搵辣油送

辣辣地+脆皮腸=好撚正

肯定咸到仆街

食麵緊係要落辣油

都好過果個羊乜鳩野bb d餿水

我覺得啲腸要煎先好食

屌你老母全家

點解咁多人煮狗糧

一日食咁多腸

你應該就死